1Q 題：有咩食物係同 肥絲 對立？

正皮 ： 樓豬幾幽默
負皮： 我唔㩒入黎都諗唔到

hi 食物

師弟 too mean

😂😂😂

1/10 唉 返屋企抖抖先啦

係廚餘

兩個都想投

thx 高 ching 十卜

中立啲啲，我覺得有 9/10

=.=

壽包（bro)